除左MING仔外，仲有邊個創作人唔會比連登仔屌

求答

Ming仔前排爆出咩20萬個月官司
唔係都俾連登仔屌佢憑咩20萬一個月

達哥?

ming 粉打手又造神

Ming仔咪又係垃圾
講阿媽係女人都有人讚

一個都無
連登仔以外既物種都係原罪

香港YouTuber只睇大J

莎士比亞 雨果

係連登呢個loser集中營緊係一見人20萬一個月就眼紅人嫁啦

MK MING都有打手

大J唔算高質 但係都唔差

呢排ming仔可能簽左新公司 好多疑似打手出動
次次俾人拆穿就棄post 隔幾日又開

最噁心係借達哥上位

唔俾人屌得其實咪唔好做所謂「創作人」囉

明知LIHKG係達fans大本營都搞呢啲嘢

係香港搞創作/藝術，真係揾唔到咩大錢，又唔多人識欣賞，仲要隨時一沉百踩
最多都係叫做揾到好平均既收入
除非真係有好好既人際機遇，唔係再有才華既人，都變成淨係揾錢機器，埋沒初衷

淨係講香港人，大部香港人都只係識去批評，唔會識欣賞一件事/一個人

純粹發牢騷

其實岩岩 bomba 個post都有人護MING仔高質
開依個post想睇下 仲有邊個創作人唔會比連登仔屌

十分認同